想溝公司同事,可以點搞

係公司見到佢成日行過,著D衫又幾PURE咁
有時番工搭LIFT見到咪點個頭
但唔係同DEPT,淨係知佢坐邊,
收工又早過我
唉,可以點食識佢

圖

唔好搞咁多野

日日買杯咖啡比佢飲
飲到佢高潮就食到

食飯果陣一手掃佢兜飯落地

不要暗戀

搭𨋢傾偈，訴苦，自介，約 lunch ，講心事， weekend 打波/行山/共同興趣，約滿三次就睇戲晚飯飲野直落，千祈唔好刻意灌醉佢(因為你會輸)，保持紳士同時講吓自己想拍拖。呢個時候你同佢隻手應該喺距離好近，直接搭上去。去到呢一步之後應該唔使我再教……

點樣知佢有冇仔

訴苦哥陣就知

清食過幾多條女？

靚仔既話直接睇第六句

status:A4, 中學*2，大學*2
我都賺夠啦，好想其他人都賺啲

叫雞啦

支持樓主我都煩惱緊點溝女同事

枱面擺卡仔，小提示，藥

係咪好老土

問題係大家性格都頹,
我target係佢就當然成日會望佢,但佢冇乜eye contact
已經唔係同組,冇咩工作關係
有咩方法令佢多望我一眼

飲到佢懷疑人生就係為左每日飲你射嘅咖啡

你部lift搭一個鐘

唯一方法係你可以幫佢解決工作上問題
多咗溝通同相處，佢就知道你係乜人。

對你有安全感係最重要。

如果佢認為你水皮過佢，將來邊有快樂？

就係唔識開場白,厚面皮又好,厹又好

講多啲早晨，放工有機會就多啲bye bye

熟咗可以問吓佢响公司做咗幾耐？

如果超過二三年，你可以話有嘢唔明可唔可以問？
你係新人。

如果佢話可以，你就慢熱。

最後階段當然WhatsApp la ?

以上乜都冇行，咁你就唔好浪費光陰啦。

你自己可以事後分析下，係吸引力還是溝通能力。

多啲練習，同清潔阿姐最好！
因為冇乜好驚。

係